\documentclass{menta}

\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\portada{Nº del proyecto}{Título del proyecto}{Nombre del responsable del proyecto}{Centro}{Departamento}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Objetivos propuestos en la presentación del proyecto}
\section{Objetivos alcanzados}
\section{Metodología empleada en el proyecto}
\section{Recursos humanos}
\section{Desarrollo de las actividades}
\section{Anexos}

\end{document}
